史上最黑暗嘅英格蘭足總杯決賽

一球子虛烏有嘅十二碼
抹殺了所有曼聯球員教練嘅努力
死車狗可不可恥？

笑了。

樓主中肯
利伸車狗

咪係睇重播都仲要睇錯

本身好眼訓唔想睇德國盃
依加笑返醒 多謝樓主

it's fucking disgrace

Sorry lor

獌

yes moses不死人

鐘斯：北京電影機

電視機

樓主好球！

仲黑走山狗個入球

樓主今日食左藥？
講返人話

補得5分鐘
屌你半場都有15分鐘啦

CHING SICK BALL

我本來想瞓教,睇完你既comment之後,笑到瞓唔著

嗰球點會越位

死車狗屌你老母啦

系，曼聯淨贏1:0俾球證搞到車狗1:0，黑到咁 我以後都唔想睇波了

黑撚過戚家滅門案

黑撚過你碌鳩

有VAR幫晒手啦wo

黑過佢老豆碌鳩

sor 佢應該唔知佢老豆係邊個

我老豆咪你老豆主人囉屌你老母黑哨狗

仲已經走甩左個十二碼

Cosb非常持平

你手車都非常持平

下 我花名反斗車王wor-,-

你打多咗個斗字

屌 n賓又轉移話題討論炒車
唔知有咩居心

我地血性紅魔鬼唔服 點都唔會服

I love hill god

我系李鍵駕駛學院太子爺

無拉車你間野汁咗啦

飲水思源啦仆街賓

條友狗來 無性

岩呀，球手球咁就無左

咁都有？擺明專登踢落羊隻手度

做乜無啦啦兩隻狗圍咬我

鍾斯咁都唔洗紅
仲有羊手球
極醜惡

屌你 我學咁多次就比個vip我收平d啦

Cosb又搞事

樓主講得好

樓主下個禮拜就bin鳩你

你都係

我從不搞事

樓主係狗

COSB好波

死車狗襯我未屌9你好快啲走

bb long time no c

想學你開旅記post

去咗邊玩

名古城>京都

去咗定準備去
你出我一定十卜

去左啦，見左好多靚女

數還數路還路 個個都咁我地點賺錢

咪搵籍口啦 除左我仲邊會有人學咁多次牙

樓豬係狗

好多和服妹

ys,仲有白石

>>>白石

G黎

西野 > 白石 < 麻油雞

白石個樣好妖
麻友就收皮啦而加成個阿嬸咁

狗系樓主

係，真係好撚黑…英格蘭啲垃圾球證…唔怪得世界杯冇得執法…

利申：軌！！！

真係好妖

唔話佢人盡可夫都比面佢